交通狗揸電單車主動撞向人群!!

推到佢地死全家

真核彈呀dllm

幫手推

Dllmch

推佢老母 垃圾黑警

痴撚晒線喇dllm

推上國際

屌，恐怖襲擊

痴撚咗線

香港人報仇

推

交通今日接棒殺人，遲下連文職都揸槍出黎殺

推呀仆街

意圖謀殺

核你老母 on9

dllm

香港人報仇！！！！

Push

想殺人

片

push

咁都唔炒車

應該要學佢地咁樣做，以眼還眼

電單車好易炒，千祈唔好側邊一腳踢過去

仆街 我以為自己睇緊阿爾蓋達

放上國際，要全世界知香港狗先係恐怖分子

推極都唔反車

DKLM

屌

屌你老母 直頭係蓄意謀殺

痴撚咗線！

好嬲

黑警失哂控

痴撚線

0830 #葵芳 新都會 有鐵馬 交通電單車曱甴衝去撞人 有fa急救中

屌! 班黑狗根本就係殺人！

又係交通曱甴

屌以為自己玩緊gta

痴撚線 仆你臭街原來交警依d 一世升唔到既含家產先最癲

應該交通部接到order今日要大屠殺

恐怖襲擊黎

蓄意殺人

有晒片 cls

死全家呀dllm

要Back up

今日一定落左order

幫手推呢個

今日d交狗好出位
還拖喇香港人

cls

轉推

謀殺呀！

最撚失控係交通狗 .....

交通警上次魚蛋都開槍

Cls，以為自己揸坦克，想港版六四？屌你老母曱甴

屌你老母呀

痴左線

push屌佢老母

Tui

啪左藥？

謀殺

今日癲撚左

次撚次都係交通曱甴

gta 屌你老母 兜圈返撞 唔好撚又話電光火石呀 渣車就坦克碌人咁撚樣都似

呢個都要推

backup, 推開槍片

最尾好似碌到人..

好黑暗， 攔腰殺人。只見到熱愛跑步既市民

殺人犯

恐襲黎屌你老母

屌佢老母

哇 謀殺呀屌你老母

DNLMH!!!!!

幫手Retweet

呢個要推啦，痴鳩線

班畜生落晒order殺人

屌，隻狗醉駕喎

乜春都核彈

推爆佢

等謝振中解畫

會斷腳 你想手足出事？

死全家

交通警都甘撚惡,以後見到交通警系馬路駛過 麻煩向佢方向掉野。仆死d黑警

正，越顛越好

交通狗以後與世無爭d

今日我知錯

佢咁做算唔艦恐襲?

土共落左order 屠城

Hk police

我死都唔信無論佢地做咩都可以合理化/隱瞞
點解有班人仲唔醒

push比全世界人睇

仆佢個街！死黑警

同坦克車無分別了

實話係用電單車驅散人群

死黑警 dllm

唔明啲人點解今時今日仲有人要自殺

自殺前租番格車好似佢咁玩 生命我即刻feel 到有希望

你睇下佢笑得幾開心

純心理學研究

交通警你指揮交通架咋，做埋哂喲多餘野
係咪覺得自己好勇
只會比市民見到你地幾咁冇紀律同醜陋

屌正仆街

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

今日仲講緊交通警電單車撞人=文宣核彈

痴線

大家識做啦 人地都唔跟規則玩

Twitter

曱甴平 曱近平 習曱甴 習曱平
警甴 狗甴

恐怖襲擊

死全家啦屌

Back up

sp

甴曱平

以為自己打緊機？

屌 gta? 甴近平

樣樣都核彈黎

邊間學堂邊個阿sir教佢可以揸撞人？

佢以為好撚型？累撚死下次班防暴。佢今日揸電單車撞人，下次示威者應該有人揸貨車撞防暴

唔係踢落架車到，係一腳申落個人到，收起隻腳申出去果種，千祈唔好。

下次防暴搵裝甲車撞埋黎，唔夠抽

請reply落今次出聲的美國議員度
求家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

警謊好易解釋嗟,我估會話因為有人企圖襲擊警員,令警員失平衡,使軚盤失控,意外衝向人群.

魔警dllm

CLS

pish

電單車撞人呢到 手足下次要伸隻手出黎撞佢落車

政府：暴徒衝向交通警並意圖襲擊